有無人好憎呢種人？

就係遲到都理所當然嘅人
明明遲到 仲要唔只一次 一聲sorry都無 屌奉旨等你咁 好撚好笑呀？平安夜都咁 唔明啲人咩心態 遲到仲要po曬ig話自己果然係遲到大王 次次要人等 好撚勁呀？吹奏呢樣野真係好on9

樓主等佢正傻豬

打柒佢啦

冇人叫你等佢